一人一個返伏工嘅經驗

歡迎大家入嚟分享返伏工嘅經驗我係呢到分享先。
皆因早前疫情關係，周圍揾工，諗住乜工都做下先，冇錢，就係炒散王applied呢份
份工就係打電話叫今年dser上黎聽升學講座。
好啦，applied完佢請左我，第一日返工淨係返4個鐘，頭兩個鐘training冇錢收都算，仲要頭3日試用期淨係計$45/hr。所以唔好見佢招聘寫$55-70/hr，都係呃人。
好啦，到真係開工，佢要我地係2個鐘內邀請到3個。哇大佬，點撚樣叫一個第一日返工嘅人成功約到人上黎。咁如無意外，我係真係約唔到。然後佢叫我早少少收工走人，點之返到屋企佢就wts炒左我，對話如下:

就係咁其實係第一日返工之前已經向佢報一個星期更，所以佢話夠人手個下真係o撚左，所以先同佢駁下。而且有試用期3日嘅話，就算覺得我真係唔掂，唔係應該過左3日試用期先炒我？仲要係返工前個一個星期特登叫我上黎見工，填form個啲，真係嘥撚晒我啲時間。而且佢唔肯銀行轉帳比我，得個$90都要我山長水遠過黎攞。
我知實有人話我好on9，咁都比人呃到上黎返工但冇計，前嗰排真係窮。我開得呢個post都係唔想再有人apply呢份工，又唔想真係有dser比人呃上黎聽嘢

間公司係佐敦周生生大廈3樓，咪撚去

推

你居然敢踢爆我倒我米？

唔撚比？

push

垃圾公司

真係，好撚嬲，睇佢幾時執笠，啲員工幾時失業

廢人俾人炒咁又點
唔通養你係到hea咩

呢d公司明顯就係呃人買課程架啦

佢係想你最短時間搵你親戚朋友上去

好難想像同你對話嗰個人現實係點

真係垃圾工

不過可能樓主都廢先比人咁講

咁冇理由試用期都未過就炒，佢請得人應該有預算

絲靚唔靚？ 我比450/hr

我認我係廢呀，不過你咪試下係兩個鐘內睇下約唔約到人上黎囉

垃圾工
比狗屌都唔撚翻

講中咗

返過全職未

Interview傾好左個價
點知第一日開工先知原來一個禮拜會有一日no pay leave
仲要唔夠staff 做撚到隻狗咁

全公司d人半個鐘就黎問一次 you good bro?
驚死我唔做咁

樓主慘d
Yr1 伏過做cold call
三個月冇水過人中伏
冇邀請過
但冇比人炒

關咩事，依家係講緊份工嘅本質同老細好有問題

傻系俾人呃

試用期炒人大撚把

俾人呃真係慘
我都試過training完兩日後話唔請on99